高登嘅極限已經到咗，輪到LIHKG發揮啦！

LIHKG好波

林狗個竇留返畀5毛滿滿享用